有冇師兄搭緊南港島線？

沙中線個月台係咪漏緊水落南港島線月台？

見佢封咗兩條扶手電梯同一部𨋢

下面月台又放咗水桶

唔知係咪出咗事

有冇人搭緊？？？

前排先有人話會展站水浸

咁快